如果係希拉莉做緊美國總統，美國而家會點？

中國應該會做左世界第一經濟體

有中性人公廁

冇咩分別
上咗台都係做木偶，美國政府背後有勢力控制
但會係低調啲噉做
啲左膠傳媒淨係報邊佢同啲咩黑人握手，報「第一個女總統」都報兩年
同Meghan一齊做啲女權手勢影相